點解要拍拖拍得咁辛苦？

我唔想再辛苦

分手

ching,pls tell your story to us.

點辛苦法
拍左幾耐開？

正想

我都唔知

同佢完全唔夾！一直就都冇用，價值觀唔同

一年

咁真係冇計,試下識其他人啦

我都係咁諗

現實有冇其他男仔選擇?

散啦，你會好開心
利申:今日散左，我話分手。
頂佢唔撚順

Always have

Do you happy?

咁都好呀

我都同冇佢一年幾
開心係開心，但其實因爲自己付出過所以一諗到佢都會有d失落
但當你諗到呢個人只係會帶俾你唔開心同痛苦
就真係要放手 長痛不如短痛。

ching做咩事

一年幾,認清都好嘅

但我唔想再拍拖喇

On撚9，佢話今日想同我出去我咪出，
之後見到有個地方靚叫我拎部電話出嚟話幫我影。我話唔想影，開始黑我面 之後仲掉低我自己行。
今日又勁熱，我之後好似隻狗咁跟佢行 ，行到郁我又見佢睇緊嘢我咪去坐下，屌佢個系佢唔叫我就咁行開左。我嬲撚起上嚟自己去左搵fd ，之後就同佢講分手。
佢已經唔係第一次

做人最緊要開心。愛到患得患失不如自己一個，相信自己係值得有更好。

又唔係每個男仔會咁對你

細路女係咁,要就

部分同意

利申:絲打

咁個人觀念唔同嘅

你點知啫

果個係男友

飛佢啦。。。細路女性格

一個人真係好孤獨,連人生目標都冇

而家辛苦 分左手過一排都係會開始第二段
人犯賤係天性

至少我自問唔會咁對人

飛左啦 依家諗起都覺得on99

no forever alone for normal girls

靚仔?

試下其他人吧

就算靚都冇用，成個人都垃撚圾死左佢好過
係有個幾好嘅男追我，我諗我會同佢試下

加油絲打

多謝你

How can you know?

送你一首舊歌

咁夜都仲唔訓呀？

according my 25years A0 life

因為你都未瞓

Thanks for your time

beacuse my time is for you,no thx.

I’m very thankful

瞓啦,明天會更好

I don’t think so 有啲嘢冇得改變

世界會有唔同架,留意下

哩個問題我都好想知
但自己又覺得唔想就咁就分手

又女朋友又男朋友 你下面係閪定J

我係女 你明未？
連登仔 女係雞

分手囉 覺得辛苦就係磨合唔到.

Puppy love 係咁上下
有得扑野就幸福架啦

價值觀唔同 幾愛都磨合唔到 就算散咗再一齊結果都一樣 因為對方係唔會變 即使自己變去配合佢

同感

可以點做

就算肯變 其實個根本問題都仲喺度
只係勉強自己 價值觀係好難改變

分咗

善用咗起底功能

哦 是但你囉

叻女

屌 我依加都係好辛苦
同佢拍左一年幾 呢幾個月半個月就鬧一次夾
開始個時覺得好夾 依加睇清楚佢個人 好難頂
根本唔夾
今日又掉低我一個係街
想分手

但無預錢食飯？

笑死

祝你幸福

連朋友都唔係 你好朋友會唔會冇端端由你自己一個?